有冇啲好似xcode咁嘅學打程式軟件

Xcode得mac先用到 有冇啲window 都用到的
有教程同例子可能會好啲

我比了正皮你了

xcode 幾時變左教學軟件...

xcode係學打程式

唔駛

有冇介紹姐

係咪講緊ide

你係咪想問IDE?
Eclipse,netbeans.....

我有netbeans了 請問有冇啲示範用嘅programs

Visual studio 都幾好

atom
visual studio code
PyCharm

你知唔知Xcode用緊咩language寫program....
你要寫Object C/Swift program for macOS/iOS就先要用XCode
如果係java 就有一大堆ide可以用，netbean 係其中一個
仲有Visual Studio用黎寫C#等等

你要Demo Code, 上github搵

😎 thx